忍無可忍了，打算幫香港人報仇

上路前想執下個造型先
請問標準手足髮型係點？
唔想俾人割

齊上齊落呀

乜撚嘢髮型代表係唔係手足。條友係咪On9

冷靜啊手足，齊上齊落！！！

#我係假膠

剃手足兩隻字係個頭度
方便班弱智仔認會好啲

風蕭蕭兮易水寒
壯士一去兮不復返

佢仲傷過何君堯

其實我唔明點解做大戲嘅會係手足

躝開啲啦屌你 係咪好撚好笑阿

高登巴打黎

你有無cap 埋原post 下面巴打個回覆啊
佢一時口快手快，道撚左歉啦

有百幾個正皮